你地會唔會坐唔慣自己架車？

明明日日渣 但係都好似坐得唔係好舒服咁
好似如果較前d 又會頂腳 較後d 個椅背角度又要較返直d 如果唔係轉彎會好辛苦
但係咁樣個背脊又會好累 會唔會係因為歐洲車係設計比歐洲人坐 唔岩亞洲人坐？
btw 我果架係舊車 可能d設計未有咁先進 我身形又奇怪

另外點解d新車個頭枕都要向前傾？ 條頸浪唔到唔會累咩？

咪住先, 頭枕唔係俾司機挨住架

btw 係咪高度唔啱
我見你淨係講前後同椅背, 好似冇諗過升高/降低

咁仲唔換車

好多時渣車都會身體傾前少少未必貼晒背，買個腰靠或者頸枕會好好多

腳長手短，軚盤要拉到最出先啱位

枕頭前傾有得較，啪個掣就可以反後幾格

挨頭枕？揸車挨到頭枕？

所以宜家乜9車都有果D所謂跑車櫈
坐過一次你就明
以前我覺為左型D姐
坐落去渣得耐你就知

係咩 咁條頸唔會累咩

個人矮 已經升到最高

已經set到最後 都係凸出來

其實有冇咩地方可以試坐唔同既車好唔好坐先買？係咪得二手車場可以試？新車就話去車行試，二手車可以點？

頭枕呢個唔舒服既設計係等你撞車個陣個頭唔會向後fing / 條頸唔會向後淆

Same坐極都唔舒服咁

後啲隻手又唔夠長，長啲對腳又頂住咁

換張recaro

原來係咁 學到野

椅背再斜後D

二手車咪去車場試，咁多架擺晒出嚟基本上任你玩，但唔渣得出去，約私人賣家就唔好，你唔係堅買就唔好阻人，睇岩款先搵人買

唔係矮就要升到最高架喎
要睇返你係腳短定身短
腳短嘅話你升到最高咪好L怪囉

唔會
軚盤4向、座位6向
基本上搵到啱嘅位

係轉急彎要用隻腳頂住架車
張凳唔係幾頂得住個人